m記終於有返龍蝦湯

25蚊餐ok

好飲就得

龍蝦湯shake shake 粉沖水